<resources>
    <string name="app_name">Paiste Wiki</string>
    <string name="title_activity_start_drawer">Paiste Wiki</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Открыть меню</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрыть меню</string>

    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="exit">Выход</string>
    <string name="nav_header_morebutton">Дополнительно</string>
    <string name="nav_header_artistsbutton">Музыканты</string>
    <string name="nav_header_newsbutton">Новости</string>
    <string name="nav_header_sharebutton">О приложении</string>
    <string name="nav_header_cymbalsbutton">Тарелки</string>
    <string name="chooseCymbalButton">Подробнее</string>
    <string name="emptyNews">Нет свежих новостей</string>
    <string name="artist_fragment">Раздел в разработке! :)</string>
    <string name="vklink">vk.com/paistecymbals</string>
    <string name="vktext">При поддержке группы:</string>
    <string name="version_string">Версия: %1$s от %2$s.</string>

    <string name="dbase_name">cymbalsbase_RU</string>

    <string-array name="cymbalSeriesDescription">

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"> <b> Описание серии:</b> </font> <br>
          Выкованные вручную высококвалифицированными швейцарскими мастерами из бронзы,
        созданной специально для тарелок, спроектированные и изготовленные в соответствии
        с бескомпромиссными звуковыми концепциями, тарелки Signature являются инструментами
        непревзойденного качества даже для самых требовательных барабанщиков.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        1996<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        Запатентованный сплав Signature Bronze<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        От мягкого уровня громкости до среднего; Живые выступления и запись; Современный джаз, блюз,<br>
        кантри, фанк, регги, R&B и Soul, поп и умеренный рок. Также отлично подходит для акустической<br>
        и вокально-ориентированной музыки. Очень хорошо подходит для классики.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Темный, широкий, теплый, дымный, динамичный и чувственный<br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"> <b> Описание серии:</b> </font> <br>
        Выкованные вручную высококвалифицированными швейцарскими мастерами из бронзы, созданной
        специально для тарелок, спроектированные и изготовленные в соответствии с бескомпромиссными
        звуковыми концепциями, тарелки Signature являются инструментами непревзойденного качества
        даже для самых требовательных барабанщиков.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2004<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        Запатентованный сплав Signature Bronze<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        От мягкого уровня громкости до среднего; Живые выступления и запись; Джаз, свинг, блюз, R&B,
        поп, кантри, умеренный Rock. Также отлично подходит для акустической музыки.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Тёмный, теплый, свежий и богатый, контролируемый, сбалансированный.<br><br>
        ]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"> <b> Описание серии:</b> </font> <br>
        Выкованные вручную высококвалифицированными швейцарскими мастерами из бронзы, созданной
        специально для тарелок, спроектированные и изготовленные в соответствии с бескомпромиссными
        звуковыми концепциями, тарелки Signature являются инструментами непревзойденного качества даже
        для самых требовательных барабанщиков.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        1989<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        Запатентованный сплав Signature Bronze<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        Большой диапазон громкостей, живые выступления; Широкий спектр музыкальных стилей,
        таких как поп, рок, хард-рок, хэви-метал, фанк, R&B, классическая музыка, кантри,
        блюз и госпел.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Музыкальный, прозрачный, красивый, богатый, красочный, выразительный. Серия имеет тарелки
        с диапазоном звучания от особенно деликатных, чувствительных, хорошо сбалансированных
        моделей до громких и мощных.
        <br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"><b>Описание серии:</b></font><br>
        Новая серия тарелок создается из запатентованного сплава Signature Bronze, и имеет отличительные
        признаки звука линейки Signature - яркость, мелодичность, насыщенность и хорошую читаемость.
        Качеством серии Signature "Precision", заслуживающим отдельного внимания, является ее чистый,
        сфокусированный и артикулированный звук. Покрытие серии Signature "Precision" преднамеренно
        следует традиции, установленной оригинальной серией Signature. Таким образом, поклонники звука,
        внешнего вида и ощущений оригинальной серии Signature сочтут эти тарелки прекрасным выбором для
        своего оборудования. "Задачей, стоявшей перед серией Signature "Precision", было создание более
        доступного звука Signature. Мы исследовали и разработали новый процесс создания тарелок для
        достижения этой цели. Частью успеха этого проекта является великолепный звуковой потенциал,
        который уже заложен в сплав Signature." - Эрик Пайсти.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2014<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        Запатентованный сплав Signature Bronze<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        От среднего уровня громкости до высокого; Живые выступления и запись;<br> Широкий спектр таких
        музыкальных жанров, как поп, рок, альтернатива, хард-рок, фанк, кантри, блюз, госпел и R&B<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Светлый, насыщенный, теплый, яркий, богатый.<br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"> <b> Описание серии:</b> </font> <br>
        Тарелки Formula 602 Modern Essentials выкованы вручную высококвалифицированными швейцарскими
        мастерами из легендарного сплава «602 Bronze» (CuSn20) в соответствии с бескомпромиссными
        звуковыми концепциями Vinnie Colaiuta. Они имеют совершенно новый, широкий и динамичный звук,
        разработанный в тесном сотрудничестве с Vinnie. Formula 602 Modern Essentials сочетают в
        себе сущность Formula 602 Classic Sounds - контроль и чувственность - с богатством,
        теплом, темнотой и немного сложностью серии Signature Traditionals.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2013<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        CuSn20, также известный как «Traditional Bronze» или «602 Bronze»<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        От мягкого уровня громкости до среднего; Особенно хорошо подходит для записи;
        Чрезвычайно универсальные тарелки для широкого спектра музыкальных стилей, таких как поп,
        рок, джаз, фьюжн, блюз, R&B, кантри, фолк, акустическая музыка.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Глубокий, полный, богатый, теплый, живой, динамический, контролируемый и точный. Тарелки,
        сочетают в себе четкость, согласованность с глубиной и теплотой. Обеспечивают современный,
        универсальный характер звучания с динамическими, мощными, хорошо сбалансированными качествами
        и отзывчивой мягкостью.
        <br><br>]]></item>

        <item>Paiste Formula 602 Classic Sounds
        <![CDATA[<font color="#FF0000"> <b> Описание серии:</b> </font> <br>
        Одна из самых известных и легендарных линеек тарелок в истории. Известная и всеми любимая
        за прекрасный, чистый, мягкий, деликатный музыкальный тон, требующая аккуратной игры.
        Реинтродукция самых популярных моделей, точно воссозданных в соответствии с тем самым звучанием
        и внешним видом в 2011 году. Кованная из легендарного сплава «602 бронза» (CuSn20),
        изготовленная вручную с самого начала и до конца высококвалифицированными швейцарскими мастерами,
        тарелки Formula 602 Classic Sounds выдают истинный, необкновенно чистое звучание и
        плотность.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        1959<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        CuSn20, также известный как «Traditional Bronze» или «602 Bronze»<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        От мягкого уровня громкости до среднего; Особенно хорошо подходит для записи; Чрезвычайно
        универсальные тарелки для широкого спектра музыкальных стилей, таких как поп, рок, джаз,
        фьюжн, блюз, R&B, кантри, фолк, акустическая музыка.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Теплый, чистый, мягкий, свежий, легкий, тонкий, чёткий и контролируемый. Тарелки с четким и
        ретро-винтажным характером звучания в сочетании с бархатистым, чувствительным, очень отзывчивым ощущением..
        <br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"> <b> Описание серии:</b> </font> <br>
        Paiste Masters начали своё существование с совокупности двенадцати тарелок типа Ride - Изысканные,
        кропотливо выкованные вручную из бронзы CuSn20, для достижения превосходного звука, идеальны
        в различных музыкальных жанрах. В 2014 году три тарелки типа Crash и две Hi-hat расширили
        линейку Masters. Данная серия интегрировала десятилетий опыт создания тарелок с вдохновением
        многих знаменитых барабанщиков.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2011<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        CuSn20, также известный как «Traditional Bronze»<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        От низкого уровня громкостей до громких; Живые выступления и запись; Такие стили как
        джаз, блюз, R&B, фанк, поп и кантри.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Теплый, богатый, глубокий, широкий. Широкое разнообразие звуковых концепций от темного до
        яркого, сухой, выраженный. Каждая тарелка имеет свой собственный характер звука, который является уникальным.
        <br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"><b>Описание серии:</b></font><br>
        Легендарные тарелки, которые определяли звук поколений барабанщиков с самого начала развития рока.
        Ныне существующая серия 2002 создана на основе оригинальных тарелок Paiste и развита современным
        звучанием для использования в развивающейся поп-музыке.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        1971<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        CuSn8 Бронза, также известный как "2002 Бронза"<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Яркий, чистый, тёплый, мощный, мелодичный<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        От среднего уровня громкости до очень высокого; Живые выступления и запись; Рок, блюз, панк-рок,
        хард-рок, хэви-метал и большинство современных жанров метала; Смешанные жанры, кантри-рок, ска,
        рокабилли, фанк, R&B, соул, госпел и современные переплетения этих стилей.<br><br>
        ]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"><b>Описание серии:</b></font><br>
        Тарелки BigBeat доступны в размерах 18", 19", 20", 21", 22" и 24" для одиночных и 15", 16" для парных.
        Серия содержит в себе знаменитые тарелки Paiste 2002 c модернизированным звучанием и внешним видом.
        Визуальная особенность новых моделей - измененный паттерн ковки, слегка затемненное полу-матовое покрытие и упрощенные черные логотипы набора Big Beat.
        С точки зрения звука, тарелки выдают все положительные качества бронзового сплава 2002,
        с его знаменитой яркостью и чистотой. Big Beat добавляют особую теплоту и глубину в общий микс,
        создают для широкий, объемный звук который не бывает чрезмерно агрессивным.
        С новыми тарелками 2002 Black BigBeat, Paiste приводит звук стареньких 2002 в новую область,
        при сохранении легендарного наследия. Запись "вживую" или в студии, эти тарелки несомненно
        мульти-музыкальны и отлично подходят для широкого спектра применений.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2016<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        Paiste 2002 Black BigBeat полностью сделаны вручную в Швейцарии, используя при этом традиционные методы,
        которые остались неизменными в течение полувека.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения, звук:</b></font><br>
        Каждая тарелка многофункциональна и может хорошо себя показать как Crash, так и как Ride.
        Несмотря на свои размеры, тарелки имеют отличную читаемость. Тарелки очень сочные, теплые и
        воздушные по звучанию, что являются отличительной чертой одиночных тарелок BigBeat.
        Парные Hi-Hat имеют "жирный", "мокрый", открытый звук.  <br><br>
        ]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"><b>Описание серии:</b></font><br>
        Создание этой серии тарелок было вдохновлено революцией панка и металла в конце 1970-х годов.
        Paiste RUDE остаются лучшими для тяжёлого рока, металла и панка.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        1980<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        CuSn8 Бронза, также известный как "Бронза 2002"<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        Выступления, такие музыкальные жанры как: панк, хэви-метал, хард-рок, рок, треш и другие похожие стили.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Сырой, металлический, мощный, яркий, игристый, яркий.<br><br>
        ]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"> <b> Описание серии:</b> </font> <br>
        Эти высокопочтенные тарелки были разработаны в ходе быстрого расширения популярной
        музыки 1960-х годов. Были точно воссозданы и вновь запущены в производство в 2005 году.
        Paiste Giant Beat предлагают большой, теплый, блестящий винтажный звук, который вернёт
        вас назад к корням жанра Rock.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        1967<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        CuSn8 Бронза, также известный как "2002 Бронза"<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        Большой диапазон громкостей, живые выступления; Широкий спектр музыкальных стилей, таких
        как поп, рок, хард-рок, хэви-метал, фанк, R&B, классическая музыка, кантри, блюз и госпел.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Светлый и теплый, полный, темный, рыхлый, живой, чувственный.
        <br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"><b>Описание серии:</b></font><br>
        Тарелки Paiste Alpha были созданы как тарелки среднего уровня (полупрофессиональные),
        отвечающие высоким требованиям качества звука и практичности. Существенные улучшение
        с точки зрения звучания, функциональности и внешнего вида появились в 1997 году
        (первоначально представлены в 1991 году).<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        1991<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        Бронза CuSn8, также известная, как "Бронза 2002"<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        Большой диапазон громкостей, живые выступления и повседневная запись, широкий спектр музыкальных стилей.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Яркий, четкий, энергичный, мощный, в то же время имеет чистый и теплый оттенок.<br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"> <b> Описание серии:</b></font><br>
        Paiste PSTX представляет из себя полный набор самых необходимых эффект-тарелок.
        PSTX состоит из Swiss-моделей, тарелок, которые создают музыкальный шум, грязь,
        "трешевый" звук, путем использования отверстий различных форм и размеров. "Шелковистая"
        поверхность выделяет тарелки визуально среди любых других. Алюминиевые Pure-Bell выделяются
        из-за их специфического характера и концепции.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2015<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        CuSn8 Бронза, также известный как "2002 Бронза"; MS63 Латунь; Алюминий<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        Живые выступления; Подходит для любых музыкальных стилей.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Экзотический, взрывной эффект. Белл теплый, спокойный, сустейн долгий.<br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"><b>Описание серии:</b></font><br>
        Тарелки Paiste PST8 изготовлены вручную из легендарного сплава бронзы CuSn8 и ещё более
        качественно обработаны. Это отличительные черты швейцарского производства делают тарелки
        безупречными, тем не менее, сохраняя привлекательную цену.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2012<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        CuSn8 Бронза, также известный как "2002 Бронза"<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        Живые выступления, запись в студии, подходит для любых музыкальных стилей<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Яркий, чистый, богатый, резкий и энергичный с ясностью, теплотой, и тональное определение<br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"><b>Описание серии:</b></font><br>
        Тарелки серий PST (Paiste Sound Technology) отвечают концепции высокого качества звучания
        по доступным ценам. Тарелки серий PST3, PST5 и PST8 стали бестселлерами в своих сегментах.
        Серия PST7 станет отличным продолжением этих традиций для барабанщиков, выбирающих знакомое
        звучание, внешний вид и ощущения от игры. Модели серии PST7 изготовлены из сплава CuSn8 bronze,
        впервые использованного для тарелок легендарной серии 2002. Знакомая ценителям Paiste
        традиционная отделка тарелок достигается благодаря ручной обработке. Тарелки новой серии
        изготавливаются в трёх весовых категориях: light/thin, medium и heavy, поэтому могут
        использоваться для музыки самых разнообразных стилей.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2014 <br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        CuSn8 Бронза, также известный как "2002 Бронза" <br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"><b>Описание серии:</b></font><br>
        Paiste Sound Technology - первоклассно изготовленные тарелки по доступной цене.
        PST5 окно в мир бронзовых тарелок Paiste. С момента ее создания в 2005 году она продолжает
        быть бестселлером во всём мире! Учитывая последние музыкальные тенденции PST5 был недавно доработан.
        Визуально новые PST5 мало отличаются от старых моделей, но их основное звуковое значение
        существенно изменилось. Тарелки теперь имеют более глубокой, теплый звук, сохранив
        его основной характер. В целом тарелки обновлённой серии PST5 стали значительно более музыкальными.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2014<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        CuSn8 Бронза, также известный как "2002 Бронза" <br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        Живые выступления, подходит для любых музыкальных стилей<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Яркий, чистый, сосредоточенный, резкий и энергичный.<br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"><b>Описание серии:</b></font><br>
        Объединение секрета звучания швейцарских тарелок с немецкими производственными технологиями.
        Тарелки серии PST представляют собой потрясающее сочетание цены и качества, которое
        дополняется превосходным звуком и внешним видом.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2005<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        Латунь MS63<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        Большой диапазон громкостей, живые выступления, широкий спектр музыкальных стилей<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Яркий, чистый, мощный с основными музыкальными характеристиками<br><br>]]></item>

        <item><![CDATA[<font color="#FF0000"><b>Описание серии:</b></font><br>
        Предшествуя профессиональным сериям тарелок, Paiste 101 остается верной знаменитому качеству
        Paiste. Она предоставляет доступный вариант для развивающихся барабанщиков, находящихся в
        поиске качественного инструмента и хорошего звука по приемлемой цене. Сохранив лучшие свойства,
        серия Paiste 101 имеет яркий и читаемый в миксе звук, по которому она превосходит свою категорию,
        и универсальна для любого жанра, будь то джаз или хард-рок. Представлен широкий выбор
        отдельных тарелок и готовых комплектов, чтобы обеспечить вас лучшими инструментами в самом
        начале вашего музыкального пути.<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Год выпуска:</b></font><br>
        2005<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Сплав:</b></font> <br>
        Латунь MS63<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Область применения:</b></font><br>
        Живые выступления, широкий диапазон музыкальных жанров<br><br>
        <font color="#FF0000"><b>Звук:</b></font> <br>
        Гармоничный, мелодичный, мощный<br><br>]]></item>
    </string-array>

</resources>
